[
    {
        "randomId": 265
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]